阻人扑野大罪大家都知

返shift 狗覺得份工工時都阻緊人扑野

想攬多陣又要起身

阻人扑野燒春袋
一齊追討返shift 賠償

唔好做最好

咁做呢啲低賤工係你既選擇...唔怪得人

算啦 搵日同另一半互射返3,4次補數囉

樓主一個月前先話失緊戀
咁快又已經扑緊嘢嗱
可唔可以侵埋我